由今日開始唔會再帶口罩

反正全民口罩日得個講字，作為一個學生日日on99咁單機帶住個口罩唔知做乜柒

醒未呀你班偽善嘅香港人，由六月到依家反抗嘅熱誠去哂邊？
手足比人射眼，射心口都完全沒感覺繼續第二日返工就算？你對唔對得住佢哋，只係立左一個蒙面法就個個驚比人拉，我身為一個學生，可能係唔夠膽上前線勇武，但我哋係唔係應該都至少做返少少嘢去對抗白色恐怖？我一個學生仔都肯去帶口罩，你哋呢？希望可以見到更多同路人

不如set一日做口罩日，之後再日常搞?

利申會繼續keep住做

本身星期二都已經講左係全民口罩日，成效完全睇唔出

全民對抗伊波拉

偽善嘅香港人

無戴 因為我係合理表達意見
點解我要怕佢而去戴口罩